身高160-165 既男仔係咪無人要

如題
p.s 有無女仔鐘意160-165既男仔

樓主轉gay啦

咁矮，碌鳩都一定唔妨長啦

我有

睇吓有冇啲145～150嘅女仔肯要你囉

嗯，你後代可能會怨你一世

你有其他優點咪得囉

性格好既都會一齊
利申 155

冇

女仔矮都可以大波

交個朋友ok？

你160？

183路過～

有女

有冇人要都問得岀，屌你男人黎架

180路過
睇唔到你個標題~

有 你有錢總有拜金女埋身

唔生咪得

過兩招黎

性格既野無招可以過
夾就係夾 唔夾你幾高都無用

之前有個女仔話鍾意我 但係佢高過我少少 所以我拒絕左

有女仔朋友話:矮既男仔同通常都係好靚仔喎..
利申:178

係大隻，但你擺彭于晏係隔離，港女們都係會誠實揀後者

你係咪靚仔?

155？想訪問下中學時期有冇做過運動，好似籃球呀跳繩咁

還可以

彭于晏靚仔好多

人地明明講緊身高, 你講左去邊呀

有錢就得啦

係

矮既人先大鳩 呢啲唔係常識嚟?

小學應該有

3次都唔係自己做主動

利申160-165

please dont lay eggs

靠打扮 講嘢 dhv
162

靚仔就得

有錢
學識
樣貌
是但有一樣就算矮都會有女

你的樣子...

你擺彭于晏喺隔黎，個個男人都輸啦

175都冇人要

160-165的的確好矮⋯ 雖然我都只係17X，但對住啲160既人就想問佢地係咪未發育。

唔係
利申 163 O3

少做 後天唔給力

155 天生啦

放心 矮姐 重有其他長處既
生得靚仔咪得
如果樣都柒就褶埋孤獨一世啦
咪生個仔出黎就怨你啦

175 A0 嘅路過